[真的樓爆了] 全球六宗港佔五 鼠傳戊肝攞命

目前全球僅有六宗大鼠戊型肝炎病例，香港已佔五宗，並錄得一宗死亡個案，該病會否繼九七年H5N1禽流感及○三年襲港的沙士疫症後，成為另一個重創香港的風土病？何栢良昨表示，全港料有兩成老鼠帶有戊型肝炎病毒，滅鼠工作已刻不容緩，衞生當局更應立即抽驗各區的老鼠檢驗病毒基因是否有轉變，及老鼠間有否大規模的大鼠戊型肝炎爆發個案，以找出感染源頭。他批評政府仍沿用一年前的鼠患數據，非常荒謬及不理想。

報紙都得，咁condom都得啦

Mark my word
And
Say my name

大劉事件話比香港人知呢個城市已經無得救

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

老鼠連英泥都咬得爛,報紙

咁大陸出嘅英泥仲淋過豆腐，咁又唔係唔得嘅

有無人真係驚聯匯會收皮，轉哂外匯？

保安局認修例助中國大陸沒收在港財產 堅持奪立會審批權！！

a plague tale: Hong Kong

真係多謝班傻尻廢老 成尻日攞野食餵咩流浪動物點知最後養左一大堆老鼠

我大膽預言半年內樓價跌一半

我真係見過廢老成袋方麵掉落草叢

中聯辦急召各級建制派明開會 下令盲撐修例保政府威信

我老母早幾日先同我講今年豬年豬會出下年就到鼠疫

今次俾佢up中以後都唔知要聽幾多偉論

鼠年之後仲有牛

佢真係起碼講3年又3年

［大檬樂］網絡流傳疑似牛瘟片段